今日有去in偽完訓練班嘅入一入嚟

有冇巴絲今日去咗，入嚟傾下計啦。

唔知點解我已feel到香咗